12月一個窮西去邊好

12月尾一個人有冇地方推介？
預算一萬蚊
去6日到
想去啲好凍嘅地方
又唔想去日韓
諗得好苦惱

泰

東北3省

台灣

比多少少可以去歐洲，不過會趕頭趕命。

哈爾賓、俄羅斯

俄羅斯幾好

一皮野去邊都得

越南

其實都係 去得唔多地方

去paris都夠玩得曬

如果一個地方深度遊都 OK 既。

如果多 d 地方就變得樣樣都係走馬看花。

不過一個地方其實都可以好爽，例如羅馬，威尼斯，想凍 d 既去巴黎，法蘭克福都唔錯。

東莞常仔玩餐飽

仁k

又凍又平去俄羅斯啦

見直航機票5千幾
另一個就係杜拜轉機去 機票就4千幾
係咪差唔多價錢？

差唔多了 12月尾撞假期係貴少少

咁住有冇啲抵住

俄羅斯基本上都好貴…可能因為我唔識俄文，搵唔到平靚正既地方住。

臨近聖誕，去歐洲仲可以玩埋佢地十一月尾先開檔既聖誕市集，都幾有趣架！

bnb 2百幾蚊晚,有房

差唔多了 12月尾撞假期係貴少少[/quote]

咁住有冇啲抵住 [/quote]

俄羅斯基本上都好貴…可能因為我唔識俄文，搵唔到平靚正既地方住。[/quote]

搵到啲青年旅舍

長洲

雲南

有咩地方值得去？